好羨慕啲人可以即興出去食飯又唔洗同屋企人講

如果我要出去食飯
一定要早一晚同呀媽講定唔洗煮我飯餸
試過有幾次啲同事臨放工先話一齊食
我次次都話屋企煮咗飯
搞到我好唔合群
其實我都好想一齊食㗎

有老母煮飯俾你食就感恩啦仆街仔

想出去食咪一早約,呢d 唔叫唔合群喎
點解一定要臨時先約然後一約就要去
仲要只係同事

#2似追蹤咗你 點睇

準備做明星會員，遲啲有傻家軍😎🙈

你係撚傻🖕🏻

嘻嘻🙈🤪

🖕🍐🧠🈚️

煮多咗都可以第二日帶飯食 唔使驚浪費喎
不如同屋企人講聲傾下？

本身都會帶飯

早幾個鐘講唔得咩 一定要早一晚？

叫屋企人照留，第二日帶飯咪得

本身帶飯

唔使同屋企人交代，可以即興約食飯擺明係屋企冇人煮飯，先臨時約人做飯腳。

我見好多人都好free

人睇你好，你睇人好。提早約咪唔使煩囉。

都話即興

你可以提早約架姐

即興呀

乜你阿媽前一晚煮定今晚嘅飯咩
早半日講都得啦

點解要咁care即興呢樣野，係唔在乎你先會只即興約你咋係當你朋友就提前約就會安排時間

一家人一齊食飯係件好開心嘅事呀

提前約就唔叫即興

其實你個問題係好矛盾。你又話唔想漇食物，又想即興約人食飯，唯一嘅方法係唔再叫屋企人煮你夜晚份飯。其實你幾歲點睇都係你幸福過要臨時揾飯腳嘅人。